[多圖] 想唔想知平時你同女朋友鬧交，佢身邊啲死八婆會點樣同佢講？？

首先，個男人出軌係唔啱
但其他女人可以講到個女人一啲責任都冇
講真，返到屋企對住四幅牆， 起身又係對住四幅牆
咩感情都淡曬啦
就算個女人幾忙都好， 食飯嗰時唔識搵少少時間傾一陣電話？ 關心下個老公？

個個都淨係識叫佢離婚
但係唔會講佢聽佢自己有咩問題
係得一兩個會講佢聽
所以平時你哋同女朋友鬧交
身邊啲死八婆應該都係同你女朋友講，叫你哋分手

人地出軌自己有責任

已經唔洗再討論落去

莫教人分妻啊，屌佢老母班死八婆
祝佢哋個個另一半出軌，然後班死八婆又叫分手，嘗試返呢種滋味

如果個老婆連家事都擺埋上fb就預左啦
同埋淨係得d留言，有無成個故仔花生下

真係好撚仆街
平時唔係出軌呢啲
只係少少事鬧交都叫你分手
正冚家剷

第二張圖咪係囉

鬧交定出軌
前者兩條友拆掂佢
後者男人死全家

連登仔戴帽唔好問點解
因為自己都有責任

哦 果班都唔係事主d朋友 緊係咁講啦
就算我睇完 我都係會叫佢揀離婚多過格硬一齊
大家都係以事論事姐 並無所謂既八婆存在

個腦要幾弱智先講呢d癈話

拍拖＞分手＞進化成二手閪＞值得擁有更好的＞拍拖＞分手＞進行成臭閪＞值得擁有更好的＞拍拖＞分手＞進化成臭閪完全體＞值得擁有更好的＞拍拖＞分手＞進化成臭閪究極體＞值得擁有更好的＞拍拖＞分手＞終極進化墮天地獄爛臭閪

有個都白痴
咩事業有成到時佢就後悔
講真，男人有幾何會睇個女人咩事業
啲港女以為自己職位越高地位愈高
喺公司就係嘅
喺社會只會嚇走啲男人

系佢老母

呢個世界上係有好多人自己揀好咗然後嫌三嫌四

對住其他女人就慫恿人地deserve better, 但係就唔會理解俾你慫恿嗰個點解搵極都搵唔到

因為你勸人deserve better根本就唔使負責任

不過出軌就抵死啦
有咩好拗

我仲以為係連登留言